小學中學都留左幾年班 而家23歲讀緊中五 你問我答

自爆唔答

原來你有上連登

雞樂兄波台派膠派到校園台

學生證thanks

點解仲咁有恆心讀落去
我defer一年Grad都想Quit U

要明白有時唔可以淨係做想做嘅野 有啲野唔想做都要捱埋佢

勿相認

中五玩3p?

點解會留級 好多大過/小過定成績問題

有病要長期住院

23 自行報hd ／fd 都得啦 仲中5

食左幾多個處女學生妹

3個

會唔會比人bu？ 見你大禁多唔同你傾計/做prj疏遠源自於不了解

都冇嘅 但我好少返學同啲人唔係幾熟 同埋我個樣唔係好大

讀完中三去vtc好過啦

夠21歲直接去毅進好過啦

匡智？